# facturas-bigo-ionic

Aplicación en Angular8+ e IONIC que lista las facturas de un cliente de la empresa BIGO, muestra el detalle y permite actualizar la lista, al cambiar de estado a pagada cualquier factura.